### Горлова Ксения Евгеньевна

***Студентка Воронежского государственного университета, учусь на физическом факультете
по направлению "Информатика и вычислительная техника" на 4 курсе.***

***В свободное от учёбы время стараюсь уделять время программированию, делаю социальную сеть,
мечтаю стать настоящим разработчиком.***

***Так же люблю гулять по нашему городу, вязать, читать книги и готовить всякие вкусности.***